其實幣少係咪無野搵野嚟搞

之前好地地都無俾差佬拉 一派錢就奶野 即係俾人塔左

即刻

無客咪要搵客囉

舊果班人唔撚中招咪要搵新血入局囉

你唔係唔撚知呀？

但家下俾人拉撚左

放撚左啦戇鳩